Q: What does WER Cosmetics do?

A: Weâ€™re a passionate makeup specialist company dedicated to helping everyone feel confident and beautiful in their own skin. From foundations to lipsticks, we offer high-quality, skin-friendly products designed with care. ğŸ’–

Q: What makes WER different from other brands?

A: At WER, we believe makeup is an expression, not a mask. Our formulas are cruelty-free, dermatologically tested, and infused with love. Plus, our expert team tailors beauty tips for every personality. âœ¨

Q: Are your products cruelty-free?

A: Absolutely! ğŸ° None of our products are tested on animals. We take pride in being 100% cruelty-free.

Q: Do you have vegan makeup options?

A: Yes! Many of our bestsellers, like our â€œPure Bloomâ€ foundation and â€œVegan Kissâ€ lipsticks, are fully vegan and eco-friendly. ğŸŒ¿

Q: How can I find my perfect foundation shade?

A: You can use our online Shade Finder tool or visit one of our stores where a WER Beauty Expert will help you match your perfect tone in minutes! ğŸ¨

Q: Do you offer makeup consultations?

A: Yes, we do! You can book a free 15-minute online consultation or a 45-minute in-store session with one of our specialists. ğŸ’„

Q: How do I order from your website?

A: Simply visit our official store at www.werbeauty.com, browse products, add them to your cart, and check out securely. Easy and fast! ğŸ’«

Q: Do you ship internationally?

A: Yes! We proudly ship to most countries worldwide. Delivery time varies depending on your region, but we always ensure your WER package arrives safely. ğŸŒ

Q: How long does shipping take?

A: Local orders take 2â€“4 business days. International shipping may take 7â€“14 days. Youâ€™ll receive a tracking number as soon as your order leaves our warehouse. ğŸ“¦

Q: What payment methods do you accept?

A: We accept all major credit cards, PayPal, and Apple Pay. Your data is always secure with us. ğŸ”’

Q: How can I contact customer service?

A: You can reach our lovely customer care team via email at support@werbeauty.com or through live chat on our website. Weâ€™re always happy to help! ğŸ’•

Q: Whatâ€™s your return policy?

A: We accept returns within 30 days of purchase if the item is unused and unopened. For details, visit our Returns page. ğŸ§¾

Q: Are your products suitable for sensitive skin?

A: Yes, most of our products are formulated for all skin types, including sensitive skin. Each product page lists detailed ingredients so you can check easily. ğŸŒ¸

Q: Whatâ€™s the best lipstick for long wear?

A: Our â€œWER Last Kissâ€ matte lipstick stays flawless for up to 12 hours! Itâ€™s smudge-proof, lightweight, and hydrating. ğŸ’‹

Q: Can I get personalized makeup advice?

A: Of course! WER loves helping you glow. You can chat with me anytime or book a one-on-one session with our specialists. ğŸ’•

Q: Do you have a loyalty program?

A: Yes! Join our â€œWER Beauty Circleâ€ to earn points, get exclusive gifts, and enjoy early access to new collections. ğŸŒŸ

Q: How can I collaborate or become a brand ambassador?

A: Weâ€™d love that! Please visit our â€œJoin Usâ€ page or email us at partners@werbeauty.com with your portfolio or social media links. ğŸ’Œ

Q: Whatâ€™s WERâ€™s philosophy?

A: Beauty is confidence, and confidence is power. Weâ€™re here to remind you that youâ€™re beautiful â€” inside and out. ğŸ’–

Q: Are WER products safe for teenagers?

A: Definitely! Our products are safe, gentle, and dermatologically approved. Perfect for beginners and young makeup lovers. ğŸ¦‹

Q: What should I do if I have an allergic reaction?

A: Stop using the product immediately and contact our support team. We take safety seriously and will guide you through the next steps. â¤

Q: Do you offer seasonal collections?

A: Yes! Each season, we release exclusive collections inspired by fashion trends and customer feedback. Keep an eye on our website for the latest drops! ğŸŒ¸

Q: How can I find your stores?

A: Visit the Store Locator on our website. It will show you all WER stores nearby and provide opening hours. ğŸ¬

Q: Do you offer gift cards?

A: Yes, WER gift cards are available in multiple amounts. Perfect for birthdays, holidays, or just to spread love! ğŸ

Q: Can I change or cancel my order?

A: If your order hasnâ€™t shipped yet, we can help you modify or cancel it. Contact support as soon as possible. â³

Q: Do you have makeup tutorials?

A: Yes! We offer step-by-step tutorials on our YouTube channel and Instagram, all guided by our friendly WER experts. ğŸ¬

Q: Do you offer discounts for students?

A: Yes, students can enjoy a 10% discount with a valid student ID. Because beauty should be accessible to everyone! ğŸ“

Q: Are your products hypoallergenic?

A: Many of our formulas are hypoallergenic, designed to minimize irritation. Always check the product page for details. ğŸŒ¼

Q: Do you test products for harmful chemicals?

A: Yes, all WER products are rigorously tested to be free from harmful substances like parabens, sulfates, and phthalates. âœ…

Q: Can I track my order?

A: Absolutely! Once your order ships, youâ€™ll receive a tracking number and a link to monitor your package every step of the way. ğŸ“¦

Q: Do you have products for mature skin?

A: Yes! Our skincare-infused foundations and creams cater to all ages, helping mature skin glow beautifully. âœ¨

Q: How often do you release new products?

A: We release new products several times a year, keeping our catalog fresh and exciting for all beauty lovers! ğŸ’„

Q: Can I suggest a product idea?

A: We love customer input! Email your suggestions to ideas@werbeauty.com. You might inspire our next hit product! ğŸ’¡

Q: How can I become a WER affiliate?

A: Join our affiliate program via the website and earn commissions while sharing the beauty love with your audience. ğŸŒŸ

Q: Are your products eco-friendly?

A: Yes! From recyclable packaging to sustainable ingredients, WER is committed to loving the planet as much as your skin. ğŸŒ

Q: Do you offer professional makeup services for events?

A: Yes, WER specialists can provide professional makeup for weddings, photoshoots, and special events. ğŸ’–

Q: Do you offer sample sizes?

A: Yes, we have mini sizes and sample packs so you can try before committing to full-size products. ğŸ§´

Q: Can I subscribe for regular product deliveries?

A: Absolutely! Sign up for our subscription box to receive your favorite products monthly with exclusive surprises. ğŸ“¬

Q: How do I care for makeup brushes?

A: Wash brushes gently with warm water and mild soap at least once a week. Clean brushes ensure flawless and hygienic application. ğŸ–Œ

Q: Are your products fragrance-free?

A: Many WER products are fragrance-free or lightly scented. Check the product page for specifics. ğŸŒ¸

Q: Can I find WER products in other stores?

A: Our exclusive collections are available in select partner stores. Visit our website for a full list. ğŸ¬

Q: Do you have tips for beginners in makeup?

A: Yes! WER offers beginner-friendly tutorials, starter kits, and personal advice to help you glow confidently. âœ¨

Q: Can I return online orders in-store?

A: Yes! Bring your unused items to any WER store for easy returns or exchanges. ğŸ¬

Q: Do you have cruelty-free certifications?

A: Absolutely! WER is certified by PETA and other recognized cruelty-free organizations. ğŸ°

Q: Can I order during holidays?

A: Yes, but delivery times may be slightly longer. We always do our best to make your WER gifts arrive on time! ğŸ„

Q: Do you offer makeup for men?

A: Yes! Our products are suitable for all genders who want to enhance and express their natural beauty. ğŸ’«

Q: How can I stay updated on WER news?

A: Subscribe to our newsletter and follow us on social media for tutorials, new releases, and exclusive deals! ğŸ“©

Q: Can I request a product sample before buying?

A: Yes, sample requests can be made through our website or in-store. We want you to love it before committing! ğŸ’–

Q: Does WER have a blog?

A: Yes! Our blog shares beauty tips, industry trends, and expert advice to help you feel your best. ğŸ“