ü§ñ WERBEAUTY Chatbot - Complete Q&A Knowledge Base

üìã 1. GENERAL INFORMATION

Q: What is WERBEAUTY?

A: WERBEAUTY is a luxury cosmetics e-commerce platform offering premium beauty products for both women and men. We specialize in high-quality skincare, makeup, fragrances, and grooming essentials. Our mission is to help you discover your radiant beauty with elegant, effective products.

Q: What makes WERBEAUTY different?

A: We stand out through:

Curated luxury products from premium brands

AI-powered personalized recommendations

24/7 customer support via our intelligent chatbot

Elegant shopping experience with intuitive design

Expert beauty advice and product guidance

Fast, reliable shipping worldwide

Q: Who created WERBEAUTY?

A: WERBEAUTY was created by Wiame El Hafid and Houssam Rjili as a school project to demonstrate advanced skills in Streamlit and Botpress technologies. It showcases modern e-commerce capabilities with AI integration.

Q: How can I contact WERBEAUTY?

A: You can reach us through:

This AI chatbot (available 24/7)

Email: support@werbeauty.com

Social media: Instagram, Facebook, Twitter

Contact form on our website

We typically respond within 24 hours during business days.

üõç 2. PRODUCT CATALOG

Q: What products do you offer?

A: We offer an extensive range of luxury cosmetics:

For Women:

Skincare: Serums, moisturizers, cleansers, masks, eye creams

Makeup: Foundations, lipsticks, eyeshadows, mascaras, blushes

Fragrances: Perfumes, body mists, scented lotions

Hair Care: Shampoos, conditioners, treatments, styling products

For Men:

Skincare: Face washes, moisturizers, anti-aging serums

Grooming: Beard oils, shaving products, aftershaves

Fragrances: Colognes, body sprays

Hair Care: Styling products, scalp treatments

Q: Are your products authentic?

A: Absolutely! All WERBEAUTY products are 100% authentic and sourced directly from authorized distributors. We guarantee genuine luxury cosmetics with full manufacturer warranties.

Q: Do you have organic/natural products?

A: Yes! We have a dedicated selection of organic and natural beauty products. Look for the "Natural" or "Organic" badges on product pages. These products are free from parabens, sulfates, and harmful chemicals.

Q: What are your best-selling products?

A: Our top sellers include:

Radiant Glow Serum - Anti-aging vitamin C serum ($89.99)

Velvet Matte Lipstick Collection - Long-lasting colors ($45.00)

Luxury Rose Perfume - Signature fragrance ($129.99)

Hydrating Face Mask - Deep moisture treatment ($35.00)

Men's Beard Growth Oil - Premium grooming ($39.99)

Q: Do you add new products regularly?

A: Yes! We add new arrivals weekly. Check our "New Arrivals" section or follow us on social media for the latest product launches and exclusive releases.

Q: Can I request a specific product?

A: Absolutely! We value customer feedback. Please use the contact form or message us here with your product request, and we'll do our best to add it to our catalog.

üîç 3. PRODUCT SEARCH & FILTERING

Q: How do I search for products?

A: Use the search bar at the top of any page. You can search by:

Product name (e.g., "lipstick")

Category (e.g., "skincare")

Brand name

Ingredients (e.g., "vitamin C")

Skin concern (e.g., "anti-aging")

Q: How do I filter products?

A: On any collection page (Women/Men), you can filter by:

Category: Skincare, Makeup, Fragrance, Hair Care

Price Range: Drag the slider to set your budget

Rating: Show only 4+ star products

Availability: In stock items only

Q: Can you recommend products for my skin type?

A: Of course! Tell me your skin type:

Oily Skin: Try our Oil-Control Serum or Mattifying Moisturizer

Dry Skin: Check out Hyaluronic Acid Serum or Rich Cream

Combination: Balance Toner or Lightweight Gel works great

Sensitive: Our Gentle Cleansing Line is perfect

Mature Skin: Anti-Aging Collection with retinol and peptides

Q: What products are good for acne?

A: For acne-prone skin, I recommend:

Salicylic Acid Cleanser ($28.00) - Clears pores

Niacinamide Serum ($45.00) - Reduces inflammation

Tea Tree Face Mask ($32.00) - Controls oil

Spot Treatment Gel ($18.00) - Targets breakouts

All are non-comedogenic and dermatologist-tested.

Q: Show me products under $50

A: Here are excellent options under $50:

Hydrating Toner ($24.00)

Vitamin C Brightening Cream ($38.00)

Natural Lip Balm Set ($15.00)

Cleansing Oil ($42.00)

Eye Cream ($45.00)

Use the price filter slider to see all products in your budget!

üõí 4. SHOPPING CART & CHECKOUT

Q: How do I add items to my cart?

A: Simply click the "Add to Cart" button on any product card or product detail page. You'll see a confirmation message, and the cart icon will update with the item count.

Q: Can I change quantities in my cart?

A: Yes! In your cart page:

Click the "+" button to increase quantity

Click the "-" button to decrease quantity

Click the trash icon to remove an item completely

The total price updates automatically.

Q: How do I apply a discount code?

A: At checkout:

Look for the "Discount Code" field

Enter your promo code

Click "Apply"

The discount will be reflected in your total

Check our emails and social media for exclusive codes!

Q: Is my cart saved if I leave?

A: Yes! Your cart is saved in your browser session. If you're logged in, your cart syncs across devices, so you can start shopping on mobile and complete on desktop.

Q: What's the minimum order amount?

A: There's no minimum order amount! However, orders over $75 qualify for free standard shipping.

Q: Can I save items for later?

A: Absolutely! Click the heart icon (‚ô•) on any product to add it to your Favorites/Wishlist. Access your saved items anytime from the Favorites page.

üí≥ 5. PAYMENT & PRICING

Q: What payment methods do you accept?

A: We accept:

Credit Cards (Visa, Mastercard, American Express, Discover)

Debit Cards

PayPal

Apple Pay

Google Pay

Shop Pay

All payments are processed securely with SSL encryption.

Q: Is it safe to enter my card information?

A: Yes! We use industry-standard SSL encryption and PCI-DSS compliant payment processors. We never store your full card details on our servers.

Q: Do prices include tax?

A: Prices shown are before tax. Sales tax will be calculated at checkout based on your shipping address and local tax regulations.

Q: Do you offer payment plans?

A: For orders over $200, we offer installment payment options through:

Afterpay (4 interest-free payments)

Klarna (flexible payment schedules)

Shop Pay Installments

Options appear at checkout if eligible.

Q: Can I get a price match?

A: We stand by our competitive pricing. If you find an identical product cheaper elsewhere (from an authorized retailer), contact us within 7 days of purchase with proof, and we'll refund the difference.

Q: Do you have sales or promotions?

A: Yes! We run regular promotions:

Weekly Deals: Check homepage for featured discounts

Seasonal Sales: Up to 40% off during major holidays

New Customer Discount: 15% off your first order

Birthday Rewards: Special gift during your birthday month

Subscribe to our newsletter for exclusive offers!

üöö 6. SHIPPING & DELIVERY

Q: Where do you ship?

A: We ship worldwide to over 100 countries including:

United States and Canada

European Union countries

United Kingdom

Australia and New Zealand

Middle East and Asia

Latin America

Q: How much is shipping?

A: Shipping rates:

Standard (5-7 business days): $6.99 (FREE over $75)

Express (2-3 business days): $14.99

Overnight: $24.99

International: Calculated at checkout based on location

Q: When will my order arrive?

A: Delivery times:

Standard Domestic: 5-7 business days

Express Domestic: 2-3 business days

International: 7-21 business days depending on customs

Orders placed before 2 PM EST ship same day!

Q: How can I track my order?

A: After your order ships, you'll receive:

Tracking number via email

SMS notification (if provided)

Track directly on our website under "Track Order"

Ask me here! Just say "Track order #[number]"

Q: What if my package is delayed?

A: If your package hasn't arrived within the estimated timeframe:

Check tracking for updates

Contact the carrier directly

Reach out to us - we'll investigate and resolve the issue

We offer full refunds or replacements for lost packages.

Q: Do you ship to PO boxes?

A: Yes! We ship to PO boxes via USPS. However, Express and Overnight options are not available for PO box addresses (standard shipping only).

Q: Can I change my shipping address after ordering?

A: If your order hasn't shipped yet, contact us immediately and we'll update the address. Once shipped, you'll need to contact the carrier directly to request address corrections.

üì¶ 7. RETURNS & EXCHANGES

Q: What is your return policy?

A: We offer a 30-day return policy:

Returns accepted within 30 days of delivery

Products must be unused and in original packaging

Refund processed within 5-7 business days after receiving return

Original shipping costs are non-refundable

Q: How do I return an item?

A: To return an item:

Go to your order history

Select the order and click "Request Return"

Choose reason for return

Print the prepaid return label

Ship the item back within 7 days

We'll email you confirmation once processed.

Q: Can I exchange a product?

A: Yes! Exchanges are handled as:

Return your original item

Place a new order for the desired product

This ensures faster processing. Contact us if you need assistance!

Q: What if I receive a damaged product?

A: We're so sorry! If you receive a damaged item:

Take photos of the damage and packaging

Contact us within 48 hours

We'll arrange immediate replacement or full refund

No need to return the damaged item

Your satisfaction is our priority!

Q: Are sale items returnable?

A: Yes! All sale items follow the same 30-day return policy. They must be unused and in original packaging for a full refund.

Q: Who pays for return shipping?

A: - Our Error/Damaged Item: We provide prepaid return label

Change of Mind: Customer pays return shipping ($6.99)

Defective Product: We cover all return costs

Premium/VIP members get free returns!

üë§ 8. ACCOUNT & PROFILE

Q: Do I need an account to shop?

A: No, you can checkout as a guest. However, creating an account offers:

Order history tracking

Saved addresses and payment methods

Wishlist sync across devices

Exclusive member-only deals

Faster checkout

Birthday rewards

Q: How do I create an account?

A: Click "Sign Up" in the top right corner:

Enter your email and create a password

Add your name and birthday (optional)

Click "Create Account"

You'll receive a welcome email with 15% off your first order!

Q: I forgot my password

A: No problem! Click "Forgot Password" on the login page:

Enter your registered email

Check your inbox for reset link

Create a new password

Log in with new credentials

Still having trouble? Contact support!

Q: How do I update my profile information?

A: After logging in:

Click your name in the top right

Select "Profile Settings"

Update email, password, address, or payment methods

Click "Save Changes"

All changes take effect immediately.

Q: Can I delete my account?

A: Yes, you have full control. To delete your account:

Go to Profile Settings

Scroll to "Account Management"

Click "Delete Account"

Confirm your decision

Note: This action is permanent and deletes all order history.

Q: How do I view my order history?

A: Log in and click "My Orders" to see:

All past purchases

Order status and tracking

Invoice downloads

Reorder options

Return/exchange requests

üéÅ 9. RECOMMENDATIONS & PERSONALIZATION

Q: How do you recommend products to me?

A: Our AI recommendation engine uses:

Your browsing history

Past purchases

Products in your cart

Items you've favorited

Similar customer preferences

Trending products

We analyze patterns to suggest products you'll love!

Q: Can you recommend a gift?

A: Absolutely! Tell me about the recipient:

For Mom: Luxury Anti-Aging Set ($150)

For Girlfriend: Rose Perfume + Lipstick Set ($99)

For Dad: Men's Grooming Kit ($85)

For Friend: Makeup Brush Set + Cleanser ($65)

All gifts come with beautiful packaging!

Q: What's trending right now?

A: Currently trending:

Glass Skin Serum - K-beauty inspired ($78)

Matte Liquid Lipstick - 12 new shades ($42)

Beard Growth Oil - Men's #1 seller ($39)

Rose Gold Highlighter - Glow goddess ($52)

Retinol Night Cream - Anti-aging ($95)

Q: Recommend products for winter/summer

A: Winter Must-Haves:

Rich Moisturizing Cream

Hydrating Face Oil

Lip Repair Balm

Hand Cream Set

Summer Essentials:

SPF 50 Sunscreen

Lightweight Gel Moisturizer

Oil-Free Foundation

Setting Spray

Q: What would pair well with [product]?

A: Great question! For example:

Vitamin C Serum ‚Üí Add Hyaluronic Acid for hydration

Foundation ‚Üí Pair with Setting Powder and Primer

Cleanser ‚Üí Follow with Toner and Moisturizer

Perfume ‚Üí Match with Body Lotion in same scent

Tell me what product you have, and I'll suggest perfect pairings!

‚≠ê 10. REVIEWS & RATINGS

Q: Are product reviews real?

A: Yes! All reviews are from verified purchasers. We never post fake reviews. Each review includes:

Star rating (1-5 stars)

Written feedback

Purchase verification badge

Helpful vote count

Review date

Q: How can I leave a review?

A: After receiving your order:

Check your email for "Review Request"

Click the product link

Rate your experience (1-5 stars)

Write your thoughts (optional)

Submit review

You'll earn 50 loyalty points for each review!

Q: What do the star ratings mean?

A: Our rating system:

‚≠ê‚≠ê‚≠ê‚≠ê‚≠ê (5 stars): Excellent, highly recommend

‚≠ê‚≠ê‚≠ê‚≠ê (4 stars): Very good, minor issues

‚≠ê‚≠ê‚≠ê (3 stars): Good, meets expectations

‚≠ê‚≠ê (2 stars): Below average, some concerns

‚≠ê (1 star): Poor, not recommended

Q: Can I trust low-rated products?

A: Read reviews carefully! Sometimes low ratings are due to:

Wrong expectations

Allergic reactions (personal)

Shipping damage (our error)

User error (wrong application)

Look for detailed reviews and common themes.

Q: How do I report a fake review?

A: If you suspect a review is fake:

Click "Report" under the review

Select reason (spam, fake, inappropriate)

Provide details

Our team investigates within 24 hours.

üí¨ 11. CUSTOMER SUPPORT

Q: What are your customer service hours?

A: Our AI chatbot (me!) is available 24/7 for instant help. For human support:

Live Chat: Monday-Friday, 9 AM - 8 PM EST

Email: Responded within 24 hours (business days)

Phone: Monday-Friday, 10 AM - 6 PM EST

Social Media: Daily monitoring

Q: How quickly will you respond?

A: Response times:

Chatbot (AI): Instant, 24/7

Live Chat: Average 2 minutes during hours

Email: Within 24 hours

Social Media: Within 4-6 hours

Urgent issues? Use live chat for fastest help!

Q: Can I speak to a human?

A: Of course! While I can help with most questions, for complex issues:

Say "speak to human" or "live agent"

Our team will connect during business hours

Or email support@werbeauty.com anytime

I'll do my best to help first!

Q: How do I file a complaint?

A: We take complaints seriously:

Contact us via email or live chat

Describe the issue in detail

Provide order number and photos if applicable

We'll respond within 24 hours with a resolution plan

Your satisfaction is our priority!

Q: Do you have a phone number?

A: Yes! Call us at:

1-800-WER-BEAUTY (1-800-937-2328)

Available Monday-Friday, 10 AM - 6 PM EST

For after-hours support, use this chatbot!

üéì 12. BEAUTY TIPS & ADVICE

Q: What's a basic skincare routine?

A: A simple routine includes:

Morning:

Cleanser - Remove overnight oils

Toner - Balance pH

Serum - Target concerns (Vitamin C)

Moisturizer - Hydrate

Sunscreen - SPF 30+ (essential!)

Night:

Cleanser - Remove makeup/dirt

Toner - Prep skin

Serum - Treatment (Retinol/Niacinamide)

Eye Cream - Target fine lines

Night Cream - Repair while sleeping

Q: How often should I exfoliate?

A: Depends on skin type:

Oily Skin: 2-3 times per week

Normal/Combination: 2 times per week

Dry Skin: Once per week

Sensitive: Once every 10 days

Over-exfoliating causes irritation and damage!

Q: When should I use retinol?

A: Retinol tips:

Age: Start in mid-20s for prevention

Time: Always at night (photosensitive)

Frequency: Start 2x/week, build to nightly

Pair with: Moisturizer to reduce dryness

Avoid: Pregnancy/breastfeeding

Must: Wear SPF during the day!

Q: How do I apply makeup for beginners?

A: Basic makeup steps:

Primer - Smooth canvas

Foundation - Even skin tone

Concealer - Hide blemishes/dark circles

Powder - Set makeup

Blush - Add color to cheeks

Eyebrow - Fill and shape

Mascara - Define lashes

Lipstick - Complete the look

Practice makes perfect!

Q: What ingredients should I avoid?

A: Common irritants to avoid:

Parabens: Hormone disruptors

Sulfates: Harsh, strip natural oils

Fragrance: Can cause allergies

Alcohol (denat.): Very drying

Formaldehyde: Carcinogenic

Phthalates: Health concerns

Check our "Clean Beauty" collection for safer options!

Q: How do I prevent aging?

A: Anti-aging essentials:

Sunscreen Daily: #1 anti-aging tool

Retinol: Boosts collagen production

Vitamin C: Brightens and protects

Hydration: Drink water, use moisturizer

Healthy Diet: Antioxidants and omega-3s

Sleep: 7-8 hours for cell repair

Don't Smoke: Accelerates aging

Prevention is better than treatment!

üèÜ 13. LOYALTY & REWARDS

Q: Do you have a loyalty program?

A: Yes! WERBEAUTY VIP Rewards:

Earn 1 point per $1 spent

Birthday bonus: 100 points

Review rewards: 50 points per review

Referral bonus: 200 points

Redeem points:

500 points = $5 off

1000 points = $10 off

2000 points = $25 off

Q: How do I join the VIP program?

A: It's automatic! When you create an account and make your first purchase, you're enrolled. No fees, no hassle. Start earning points immediately!

Q: What are VIP member benefits?

A: VIP perks include:

Exclusive early access to sales

Free standard shipping (no minimum)

Birthday gift worth $25

Priority customer support

Member-only products

Double points during special events

Q: Can I combine points with discount codes?

A: Usually yes! You can typically stack:

Points redemption + promotional codes

Points + free shipping

Points + sale prices

Some exclusions apply to limited-edition items.

üîí 14. PRIVACY & SECURITY

Q: How do you protect my data?

A: We take privacy seriously:

SSL encryption for all transactions

PCI-DSS compliant payment processing

Never sell personal information to third parties

Secure data storage with regular backups

GDPR and CCPA compliant

Two-factor authentication available

Q: What information do you collect?

A: We collect:

Name and contact details

Shipping/billing addresses

Payment information (encrypted)

Order history

Browsing behavior (for recommendations)

Communication preferences

You control what you share!

Q: Do you use cookies?

A: Yes, we use cookies to:

Remember your cart and preferences

Analyze site traffic

Personalize your experience

Serve relevant ads

You can manage cookie preferences in your browser settings.

Q: Can I opt-out of marketing emails?

A: Absolutely! To unsubscribe:

Click "Unsubscribe" at bottom of any email

Or go to Profile Settings ‚Üí Email Preferences

Choose which emails you want to receive

You'll still get order confirmations and shipping updates.

üåç 15. SUSTAINABILITY & ETHICS

Q: Are your products cruelty-free?

A: Yes! We're committed to cruelty-free beauty:

No animal testing on products or ingredients

Certified by PETA and Leaping Bunny

Many vegan options available (look for the badge)

Partner only with cruelty-free brands

Beauty shouldn't harm animals!

Q: Do you have eco-friendly packaging?

A: We're working toward sustainability:

Recyclable cardboard boxes

Biodegradable packing peanuts

Minimal plastic use

Reusable glass containers

Carbon-neutral shipping options available

Join us in protecting the planet!

Q: What are you doing about sustainability?

A: Our green initiatives:

Refill program for select products

Recycling program: Send back empties for points

Sustainable sourcing of ingredients

Carbon offset for all shipments

Partnerships with environmental organizations

Every purchase plants a tree!

üì± 16. TECHNICAL SUPPORT

Q: The website isn't loading properly

A: Try these fixes:

Clear browser cache and cookies

Disable browser extensions

Try a different browser (Chrome, Firefox, Safari)

Check your internet connection

Disable VPN if using one

Still having issues? Contact tech support!

Q: I can't add items to my cart

A: Troubleshooting steps:

Make sure JavaScript is enabled

Clear browser cache

Disable ad blockers

Try incognito/private mode

Log out and log back in

If problem persists, we'll help you manually!

Q: The chatbot isn't responding

A: If I'm not responding:

Refresh the page

Clear browser cache

Try another browser

Check internet connection

Use the contact form as backup

I'm usually available 24/7!

Q: Do you have a mobile app?

A: Currently, we're mobile-web optimized (works great on phones!). A native mobile app is in development for 2025. Meanwhile, add our website to your home screen for app-like experience:

iPhone: Tap Share ‚Üí Add to Home Screen

Android: Tap Menu ‚Üí Add to Home Screen

üéâ 17. SPECIAL OCCASIONS

Q: Do you offer gift wrapping?

A: Yes! Premium gift wrapping available:

Luxury gift box with ribbon ($10)

Personalized gift card included

Gift receipt (no prices shown)

Add special message at checkout

Perfect for birthdays, holidays, and celebrations!

Q: Can I send a gift directly to someone?

A: Absolutely! At checkout:

Check "This is a gift"

Enter recipient's address

Add gift message

Choose gift wrapping

Select delivery date (if available)

We'll ship directly with no prices shown!

Q: Do you have holiday gift sets?

A: Yes! Seasonal gift sets available:

Valentine's Day: Romance Collection

Mother's Day: Pampering Set

Father's Day: Men's Grooming Kit

Christmas: Luxury Beauty Box

Birthday: Customizable sets

Perfect gifts at special prices!

Q: Can I create a custom gift set?

A: Coming soon! We're developing a "Build Your Own" gift set feature. For now, purchase items individually and add gift wrapping - our team will beautifully package them together!

üìä 18. ORDER ISSUES

Q: I entered the wrong address

A: Act fast! If order hasn't shipped:

Contact us immediately via chat/email

Provide correct address

We'll update before shipping

If already shipped, contact the carrier for address correction (may incur fees).

Q: My order is missing items

A: We sincerely apologize! Please:

Check all packaging (items might be in separate compartments)

Review order confirmation email

Contact us with order number and missing items

We'll ship missing items immediately at no charge

Your satisfaction is guaranteed!

Q: I received the wrong product

A: Our apologies! We'll make it right:

Don't open/use the wrong item

Contact us with order number and photos

We'll arrange pickup or provide return label

Correct item ships immediately

You keep the wrong item as our apology!

Q: How do I cancel my order?

A: To cancel:

Contact us ASAP (orders ship fast!)

Provide order number

We'll cancel if not yet shipped

Refund processed within 3-5 business days

If already shipped, you can return for full refund.

Q: Can I change my order?

A: If your order hasn't shipped yet:

Contact us immediately

Tell us what you want to change

We'll update the order

Once shipped, you'll need to place a new order and return unwanted items.

üéì 19. ABOUT STREAMLIT & BOTPRESS

Q: What is Streamlit?

A: Streamlit is a powerful Python framework used to build WERBEAUTY's web interface. It allows rapid development of interactive web applications with:

Pure Python code (no HTML/CSS/JS required)

Real-time updates and dynamic content

Beautiful UI components out-of-the-box

Session state management for shopping cart

Fast prototyping and deployment

Q: What is Botpress?

A: Botpress is the AI platform powering me, your assistant! It provides:

Natural Language Understanding (NLU)

Conversation flow management

Multi-turn dialogue handling

Integration with product databases

Analytics and improvement tracking

24/7 availability without human intervention

Q: How does the chatbot work?

A: I use advanced AI to:

Understand your questions using NLP

Extract key information (intents and entities)

Retrieve relevant data from our product database

Generate helpful, personalized responses

Learn from interactions to improve over time

All while maintaining conversation context!

Q: Why were these technologies chosen?

A: Streamlit and Botpress were selected for this project because:

Streamlit: Rapid development, Python-centric, perfect for data-driven apps

Botpress: Open-source, powerful NLP, easy integration

Learning: Demonstrates modern full-stack skills

Efficiency: Build sophisticated features quickly

Scalability: Can grow with business needs

‚ùì 20. GENERAL FAQ

Q: Is there a physical store?

A: Currently, WERBEAUTY is online-only, allowing us to offer:

Lower prices (no storefront costs)

Wider product selection

Convenient 24/7 shopping

Direct-to-door delivery

Better deals and promotions

We're considering pop-up stores in 2026!

Q: Do you test products on animals?

A: Never! We're 100% cruelty-free and certified by:

PETA (Cruelty-Free)

Leaping Bunny Program

Choose Cruelty-Free (CCF)

We only partner with brands that share our ethics.

Q: Are your prices negotiable?

A: Our prices are fixed to ensure fairness for all customers. However:

Watch for regular sales and promotions

Use loyalty points for discounts

Subscribe for exclusive coupon codes

Price match guarantee available

Bundle deals save money!

Q: Can I become an affiliate/influencer partner?

A: Yes! We love partnering with beauty enthusiasts:

Apply via our Partnerships page

Share your social media stats

We'll review within 5 business days

Earn 10-15% commission on sales

Get exclusive discount codes for followers

Q: Do you donate to charities?

A: Yes! We support:

Look Good Feel Better: Cancer patients

Project Beauty Share: Homeless shelters

Environmental Defense Fund: Sustainability

Women's Shelters: Dignity products

1% of all sales goes to these causes!

üöÄ BONUS: CONVERSATION EXAMPLES

Example 1: Product Recommendation

User: "I need a gift for my mom who loves anti-aging products"

Bot: "How thoughtful! For anti-aging, I recommend our Luxury Age-Defying Set ($145):

Retinol Night Cream (reduces wrinkles)

Vitamin C Serum (brightens)

Eye Repair Complex (targets fine lines)

Hydrating Face Mask

Plus beautiful gift wrapping! Would you like me to add it to your cart?"

Example 2: Order Tracking

User: "Track order #WB12345"

Bot: "Let me check that for you! üì¶

Order #WB12345:

‚úÖ Shipped on Dec 3, 2024

üöö Carrier: FedEx

üìç Current Location: In transit to Los Angeles

üìÖ Expected Delivery: Dec 6, 2024

üîó Tracking: [FDX1234567890]

Your order is on time! Is there anything else I can help with?"

Example 3: Skin Concern

User: "My skin is really dry and flaky"

Bot: "I'm sorry you're dealing with dryness! Let me help. For very dry skin, you need:

Immediate Relief:

Hyaluronic Acid Serum ($52) - Deep hydration

Rich Moisture Cream ($68) - Locks in moisture

Gentle Cream Cleanser ($32) - Won't strip oils

Pro Tips:

Avoid hot water (use lukewarm)

Skip harsh exfoliants

Use humidifier at night

Drink more water!

Would you like me to create a complete dry skin routine for you?"

Example 4: Returns

User: "I want to return my lipstick, wrong color"

Bot: "No problem! Returns are easy:

Go to My Orders in your account

Find your order and click Request Return

Select 'Wrong Color' as reason

Print the prepaid return label

Ship within 7 days

Refund: $45.00 back to original payment method within 5-7 days after we receive it.

Need a different shade instead? I can help you find the perfect color! What look are you going for?"

Example 5: Technical Issue

User: "Cart not working"

Bot: "Let me help fix that! Try these steps:

Refresh the page (F5)

Clear cache: Ctrl+Shift+Delete

Try incognito mode

Different browser (Chrome/Firefox)

Still not working? I can:

Take your order manually via chat

Email you a direct checkout link

Connect you with tech support

What product were you trying to add? I'll handle it for you! üòä"

üí° CONVERSATION STARTERS

Use these to train the bot for natural engagement:

"Hi" / "Hello" / "Hey there"

"Show me bestsellers"

"I need help"

"What's on sale?"

"Track my order"

"Return policy?"

"Products for oily skin"

"Gift ideas under $50"

"Do you ship to [country]?"

"How do I apply discount code?"

"What's trending?"

"I have sensitive skin"

"Cancel my order"

"Change shipping address"

"Speak to a human"